如果聽日行行下停低左起路障走唔走好?定係應該幫手傳物資，綁，開遮?

如果有我傾向唔幫，由佢
萬一塞住左我諗我最多企1粒鐘就走
幫
唔幫

P牌比唔到正負皮
唔幫, 聽日和理非

和理非